只嫁前線巴算唔算一個笑話？

大佬啊，你有老婆仔女仲走去前線咁衝動嘅話，
一陣坐10年老婆真係守生寡啦

你娶麻友啦

死監躉邊有人要

出冊頭家都變哂樣

block 撚晒

好似刺何君堯個義士咁，完全冇人理

接受現實

我照顧佢老婆

話就話唔當Condom

但實質上有幾多人會去幫

仔女先慘 成長得單親
好冇責任感

變哂Condom啦
依家批鬥緊youtuber
排下期先啦

卡勞假膠都咁唔認真
又勸人唔好沖又話人義士😅

樓主廢中藍絲雞蟲

食撚屎喇屌你
拎埋d藍絲圖嚟講

只嫁前線巴

前線巴溝女嗰陣就話人借抗爭食女

比前線巴女女女就有

5毛 拉！

解block入黎睇

點解波台會變成咁。。。

係遇唔少
個個扮哂有正義感

認真問】借社運之名多次非禮女手足 割唔割

拉

手足/黃嘅核爆都唔割，五毛分化L先割

唔割就好

樓主變返正常

Yes,sir

係咪得香港咁撚on9?

知名波台手足淪落到要扮藍絲引真五毛入嚟圍爐

好撚失望

咩名

好似話係高登ACG毒撚黎 幫佢照顧2次元老婆?

話要嫁畀人但溝下都唔得

岩呀
仲要講真
你幾前線都好
你無錢有無港女肯捱先
咪又係錢

係射落佢啲figure

個消防員家人依家點樣呀，係咪有個初生BB

黃 唔割

有冇原link

咁能樣衰，不了

無得叫雞係咁

咁撚樣衰拮幾多吓都係無女候 仲要比人話個樣似藍絲做戲

佢個髮型咩事
扮武士定係咁後生禿頭禿成咁?

開頭啲人話做戲

成個波台都係咁啦

樣衰=鬼

好心你地波台人清理下門戶啦

咁你又入嚟

拉啦

笑左

呢個殺人犯實判終身